好悶想寫下字

唔係啲咩靚字但瞓唔著無聊想寫下字 留低句野或者啲字比我寫下練下字傾下計都好

原來記住你便忘記我自己

我名

我個名

我個名加你個名放埋一齊

妹豬屌打無敵手

如果要嘅可以再寫多次

我愛你，與你何涉
thx樓主

聖經新約加舊約各一次，
你未來一年時間，打飛機都時間無

寫我個名
btw你寫既字好圓好有少女風